誇世代 (8)

個pat
你班痴漢又死得

好sweet痴線

腳呀

Ali好可愛阿!!!!!!!

好sweet呀

仲換埋衫

好sweet

係。
好撚正呀

呢條線好撚重甜

換左衫

好撚sweet

Ali換咗衫嘅⋯⋯？

Ali 好撚正真係

好正呀呢pair

好甜

好可愛

Mike開始鍾意Paris

換完衫 有個包

死神來了

陳豪真係係咪都係咁？

好sweet呀真係

Ali同陳豪條線真係好sweet

幫佢換衫

衫都換埋

陳豪

巧QQ

好正呀

黑色

佢家下黃色衫

sweet到呢

陳豪條線好好睇

句 thank you 好sweet

我係ali就唔俾陳豪出到房

痴撚線
會唔會太撚Q

你因住呀

痴撚線ali甜到呢

陳豪做得幾好

好想幫ali換衫

30歲人都咁撚正

有無屎忽圖

頂。。 甜到漏
兩個都做得好

換咗衫

應該係朱咪咪換嘅，應該係

陳豪直返

陳豪完全無哂頭幾集個陣gay味

patpat圖呢

陳豪做左但唔認好sweet

我係陳豪就喺ali瞓緊嗰陣xoxo...

好好睇

大頭B

屌好撚正呀

呢段真係好正

你俾脆魚做呢幕一定無Ali 做得咁好

依家暫時最唔好睇係bobby 條線

甜都漏

個patpat好正

係咁重複睇呢段

諗起都

正到痴線

ali 陳豪 琴晚最尾, 同今集都好正

好想奶

佢條仔奶乾淨先比你地睇

執屍執得咁型

好撚正呀

我都想有Ali做女友

tvb拍甜戲真係進步左

嘉寳

以為佢撞車個集都好正

ben士即轉樣

睇d妹下妹下唔掂

有冇人聽到多啦A夢把聲？

未選到點同政府講

東張西望

東張閪望就收皮啦

佢地一齊埋添啦

咪on9啦 係因為Ali咋

好似騙案廣告咁

anjay

睇番ali啦

Six wing想做農夫

陸永把口

出水

農夫

溝aj好易
有半億就得

d對白真係

Ali陳豪條線真係好睇好多

Ali同anjay
兩個a字頭都咁正
如果二選一真係好難揀

農夫又SELL自己

你睇我個樣 幾膠

點解唔得？

我最叻就識到你
痴線點頂

Ali條線實好睇㗎

呢個look好正

林峰

陸永條線都唔差啊

移花接木姐

明眼人就知移花接木

至緊要安安明白我
line點數果個安安

移花接木

幾膠

勁淫

張圖原來係電視

其實anjay 身材超fit 不過我會簡Ali

走唔到

原來d甜故係張生吹水

張生

甜故

三萬蚊過夜呀

C君

C君會唔會撞到6永

真係龜頭黎

好小學雞

致命復活

行返個面

行番果邊

再搵唔到兇手 兇手就係你

爭咩丫，夾返埋一齊做農夫丫笨

真係佢老公

兩公婆日常

食蕉媾到分行經理

Wilson

坤狗痴撚左線

偽毒傻傻地了

坤狗扮tom hanks

坤狗

真係致命復活

兩公婆拍拖

真係致命復一

屌

屌你 真係致命復活

仲要比佢睇

屌佢笑到痴線

真致命復活

呢套真係神劇

自抽得好

呢套戲真係痴撚線
將n套戲炒埋一碟又狂抽水

神劇

關禮傑

其實呢套好睇過溏心

一定啦

係咪開始劇情暴走

糖心套垃圾就收皮啦

溏心應該腰斬播do姐啦

可惜下年d劇好垃圾

其實坤哥會唔會正式出場，定還是一路都係片尾間中出一兩個鏡

又夠鐘熄電視溫翻一個鐘書

會

笑撚到仆街
誇世代成為左tvb經典劇之一
我覺得仲好笑過美味天王個d

好似3x集會交換翻身體

Same here

坤哥 片尾唔出好過出...

幾好笑

吳業坤
（第1、31－50集）
歐陽震華
（第2－30集）

幾好睇喎

抽得黎又幾搞笑

下
中段開始坤哥帶到落尾

唔撚係啊

唔好嚇我呀

Bobby 30集後變返宋仲基

講個角色？坤狗之後返左香港？

係30集後Bobby變返宋仲基

其實宋仲基係bobby樣，包豹都係bobby，唔輪到坤哥出場

係30集後做番呀爆

森美好似仲有戲份

開始發覺呢套野幾好睇

即係就算換返身分條線都係keep住講呀爆？
唔撚係掛

是咪會比龔嘉欣勾引？

點解上youtube 搵唔到片尾曲

姐係話30集以後唔使睇

四 五十億搵鬼幫咩

未出全首

樓上係咪有咩誤會

坤狗 1、31-50，Bobby 2-30呢句係講邊個用緊包豹個肉身

30集之後bobby換返自己個肉身，個故事咪圍繞返宋仲基度

總之觀眾視角係由頭到尾都係bobby做主角

笑到我

咁宋仲基點番黎

2A

係咁重複睇屋企個段

應該2X集就會講有人喺荒島救咗佢 然後同bobby玩幾集互串 到30集就換返

到時坤哥同田有感情線？

唔會
但維基話換返之後會同10A有感情線

Ali 真係好正

勁想知每次6永同陳嘉寶出場個段音樂係咩歌

好好聽 我都想知

表達手法黎
以前係show電話mon過你睇
宜家係放係隔離啲窗啊mon啊夾返畫面再出比你睇

近西貢

笑死

屌你老味

直接抄番自己啲劇

致命復活喺西貢拍

岳母

越南個西貢ar

不過都近西貢

老屈

痴線

我唔會報警架

啊！

又丫

咁你唔好彩

痴撚線

美容

xx beauty

先生 你殺人都要扮靚啲架

全部玩冇野食

下個冧埋你

連個shot都一樣

你再講,我下一個就冧你

有得BBQ

啊～～～～

約我出黎即係你知道啦

好想睇下上年郭晉安個樣

唔想再做佢個㝫

樹窿 當佢飛機杯姐

Jason

又佢老公

真老公

又Jason

咁都唔靚仔

唔係好靚仔

兩老婆

真人真事

做食蕉都認得

頂你老細原來

兩公婆

之前仲有巴打話食蕉都溝到女

叫番Jason

老公都出埋

將佢YouTube channel放上去好過啦

宋熙年真係執到
json又靚仔又大隻

有拖拍嘅女上司

180度轉變

痴撚線360度轉變

即刻變成小綿羊

人情大封d記得

360

= 0

多數都係我

馬子妮同條仔

咖啡豪

有拖拍即刻諗通晒 愛情的魔力

乜撚野叫小鮮肉

愛情嘅威力

J神D戲真係垃圾到

洋蔥在那

洪永城

好骨被

有冇人覺得好似連shiga

老處女上司同有拖拍嘅上司真係差勁遠

腿

馬子妮知道左

Dickson

ocean?

that is ture

好彩無咩戲份

龍貓

孫[女]

應該會誤會咖啡豪係個孫

死基佬係皇太孫

個窮L

傻都知邊個啦
tvb獲獲都係咁既

翹腳
大脾

會唔會以為係新黎既咖啡豪

但老過ali

agger

宋熙年都好正

原來講佢

正 唔知有冇人有圖

應該係 之後馬子妮就同阿豪一齊

似梁琤多d,對眼唔對焦，btw係幾索ge

唔捨得宋熙年

話晒都冠軍。

宋熙年係呢套戲好索

係死窮鬼
估到

咁強調佢窮

有一集佢 講過
佢唔窮

馬子妮

馬子妮咁撚豬

港姐同學歴

自己

明C自己港姐冠軍

馬子尼同豪仔，愛回家

咪話啦有個阿姑...

暗串

唔知點解覺得呢套野馬子尼好乞人憎

姐係 明C最後納咗條仔

麥明詩得米嚕
唯一一個唔嫌佢窮

應該係

學歷.....10A贏硬la

阿豪

10A同dickson

一定好sing得

你傻左呀幫我要請你食lunch

周麗欣都幾正

明明有同事姓尚

劍合釵圓

肯定係窮個個

好地地唔得既!

麻木左 明明就弱智都估到

收費電視

潘霖都幾

拎公屋

15
得1半

攞綜援

得一半

cut 有線

難過cut 有線

有線

難cut過有線 ?

cable

我唔cut喇

cut 長線

真係有線

長線

cut有線

屌真係有線

Cut有線

做乜唔拎老牛

刀

Cut cable

即刻有

屌你老母

cut 唔到有線

麥明c 個look 好正

Cut有線潮文召喚

cut唔到

少年英雄

痴左線套野

雞寶

真係拎刀

dllm

係咁吹

Cut唔到有線

Billy

蔣志光

我唔肯定我明唔明

無英超無西甲

笑死我啦

siri

根本就cut唔撚到

係時候重溫 有線潮文

好正

Siri 你吔蕉啦！

以前有人教d紙速個圈
fax去

笑到仆街

霸氣盡失

你吔蕉啦

係香港殺人都咁難

你都抄左做乜走
夠疆企到等我番每15抄一次

有啲張家輝feel

割雞眼

好撚好笑

謝生笑到我

殺極都殺唔到

互推hea撚到

唔係用暴力解決問題

佔中

Anjay

佔棚

和平理性非暴力

唱歌未

呢套野痴左線

成功踏出第一步

噴佢煙...火水啦

大家拍手

比d掌聲自己呢?

抽得仲勁過老表

笑到我
好能寫實

好地地唔得既

屌成日單單打打

佔領泳棚

呢套戲真係好正
又好笑

編劇導演做到野

左膠

屌曬三邊

屌咁叫張繼聰來擺撚

抽長毛水

有張生冇悶場

係咪高登連登手足編劇

聰哥真係好正 可惜睇埋呢套 下次再睇佢唔知幾時

唱埋今天我就真係神劇

得返德甲

今晚10點佢開Facebook live 討論劇情

萬一打交多個打手

次次有張繼聰既part都好好睇

日職澳職歐聯

睇硬

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度cut唔到轉介去第2度，根住我同佢講你邊能度都唔駛轉介 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋又搬9咗，條線仲係人屋企，你又唔能比我cut 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去有線切9? 我吊佢老.母...佢真係夠胆識呀!!!!

搞到我自己都唔知自己想點，office hour又去唔到cut，我收工去佢office仲落能埋閘，我就 9揸能住個解碼器周街行，一陣間大能頭蝦整唔見埋就真係含能都無味，我都試過寄掛號，又寫信再Fax，佢就當能咗我麻瘋佬咁啋我都 ，聽日我就揸能住個解碼器上天台自殺，等d所謂區議員關注吓

我平時返工都唔帶公事包，兩手空空幾能嘆呀，就係為能咗呢舊解碼器攪能到我日日袋住佢係公事包返工，我唸住睇下幾時可以行開一陣閃上去有線度cut，不過真係忙到抽筋行唔開，如事者我就揸住佢日日返工放工、happy hour、睇戲食飯，總之佢在我在，佢亡我亡，真係好能似一個傻仔，日日袋9住都唔知為乜，一來舊野已經重二來真係驚自已大頭蝦整唔能見，比人執到都當垃圾”DUM ” 9咗，到時連個公事包都蝕9埋我就真係要攞日大假去遊行。

起初d同事仲以為我買咗部新 NOTEBOOK，我都唔能識點答佢地，求能其笑吓就算，費事比佢地見到我有舊咁既野係袋以為我痴9咗線。不過我知道紙係包唔住火，有一日成班同事去飲茶，當埋單之際，我唸住係個公事包攞個銀包出嚟，點知我攞9錯咗，潛能咗個remote出嚟當銀包，我果刻真係唔能知可以講乜好，成間酒樓好似靜晒，d茶客仲以為我想轉台…..就係咁我一手揸住個remote，一手揸住個銀包埋單……..丫……果條酒樓亞姐重能好意思問9我個搖控係咪佢地，我面都紅能埋同佢講我袋入面仲有舊解碼器連插蘇你要唔要呀。

各國領事館

Today me!

和理非非

去見陸永

女朋友

咁快變埋女朋友

佢地幾時做埋女朋友架

女朋友
打疾佢

突然進展得咁快

幕後玩家

陸永你有老婆架
仲生埋女

夜晚又要做農夫

好sweet 呀

唯一真話

anjay甜到

呀～～～

Anjay Sweet撚到

叫得好好聽

溝aj好易 半億就得

關公災難

"幕後玩家"，"造王者"

晚晚幾億就有

花膠太子爺都:..

倒影fail

anjay 真係好正

可能最尾同C君

唔溝得你

Fail

Coffee
今次真係Coffee呀

德國寶 刀

德國寶刀

痴女

點解anjay咁正

係咁叫你

聽佢up乜咪得

阿田咩料呀

呢套野明明好耐之前拍
都有抽傳心術呢樣野

幅圖有排用

咪又係今年

呢隻係咪啤啤黎

半年前拍

狗賊

馬子妮對腳

啤啤

陸永好型

高科技

陸永做到野

好似好耐冇見過阿田

偷拍機

半年前拍 果個演員果時仲再生咩？
我以為好耐之前

隻狗扑野?

IT狗

認真食飯望到套劇
又致命復活又cut有線又宋熙年Jason又農夫
好多現實彩蛋笑到仆街

阿田個造型

食飯睇一流

咩料

好鬼婆feel

我冇搞隻狗呀

舔腳

大塊田對黑絲應該索晒汗

地盤佬

Tvb還我張繼聰

你同隻狗配種呀

一除高爭鞋嗰浸味

今集仲未有Ali同陳豪條線

9點半熄電視

same

9點半就要睇達哥

襲嘉欣

10半開返

龔嘉欣對腳

正

燒雞翼

BBQ

冇蜜糖又叫

又呀

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係山窿向上個鏡頭

我記得張繼聰好似都有份做致命復活

dina姐番黎啦

講遺言

Chan Fat

個配樂

爆基

以牙爆眼

Agent 47

哪個拉屎不用紙

人生自古誰無死 哪個拉屎不用紙

阿彌陀佛

做乜9

FF

屌原來諗既

成個葉劉咁

鬼知咩

又城寨英雄

城寨英雄

屌你城寨英雄

打咁耐

又jm9

MMA

抽城寨水

Mma

MMA呀

城寨

仲有電

個幾拳做咩

殺唔到

打右邊

想滅口呀

做乜野

呢集真係乜都抽晒

又一齊燒嘢食

你好似要殺佢

曼聯對皇馬

曼對皇

今晚曼聯對皇馬

獌狗對蝗

最聯打皇?

曼聯對皇馬jm9

有商有量

獌對鍠
咁馬賽對波圖呢

Euro super cup

唔使咁激動 佢瞓咗姐

又多個隊友

曼聯對皇馬？ 幾多年冇試過

行者

Mammy

八月

岩岩8月先踢過黎

三個老婆四個妾侍

望住佢

胸骨都裂

胸骨都裂咗

Walking

17歐洲超霸盃

胸骨都裂埋

碎左

新棋靈王

關禮傑呢幾集真係出位

The people elbow

又起歌

會唔會係尚董私生子嫁

BGM

午夜期待

壁冬

其實之前愛我請留言黃金貴都做得好好

仲會唔會咁老土係尚董啲仔 walking 無父無母

做乜姐

咩bgm

又黎

正 起歌

你老味呀

又黎請把冰山劈開 笑死

謝生

係ali阿哥

今集張繼聰solo

江欣燕

今集好癲

周身帶咁多錢

我難忍耐 再沉苦海

江美儀船已沉

屌你張生個樣

正呀做埋片尾曲

呢集我笑撚死

佢講完都打冷震

江欣燕？

火速救災 請把冰山劈開

江欣燕唱?

熄電視

睇埋D遺言

睇埋d遺言

遺言

笑撚死

反白眼

冰山 男聲乜水

同ali 孖生?

jm9馬子

張繼聰個樣

梅姐

杜德偉？

好彩仲有衣套劇追

杜德偉

許志安

高登water give you power

小學雞⋯

許志安？

張繼聰真係好撚正

張繼聰真係好正 好有喜感
笑死

難得有野笑

今集世界級

杜德偉呀

今集咁癲

杜生呀

道德撚呀

黃金水

有啲marco feel

張繼聰嗰樣

杜志偉呀

無謂再抑壓心底愛

套劇好撚正真係

一首歌就睇得出呢度有幾多小朋友

最後張生佴樣

應該一cut機笑到仆街

Golden water give you power

好痴線

一曲暴露年齡

今集真係笑到痴撚線

好鐘意睇張繼聰

好滿足 節節都有野笑

好多小學雞😂😂

老了

屌 扮唔識算

今集冇ali好悶

d人華星都未必識

關禮傑啲表情都好正

劇情無乜推進姐

好好笑喎

成集都張繼聰好正

90後已經叫好大個喇，好多已經結婚添

Anjay都係90後

@kfccoffee 有冇walking 臨尾張cap圖

下集又多一個人交換身份

潛力圖

邊兩個

佢最尾係架直通巴上面講果段

大家識貨

預告唔係話佢性格大變咩

交換咗呀爆應該會知

交換咗既呀爆會睇到真身

龔嘉欣跳左淫賤舞未？

有無人抽到公仔？_？

同馬強交換左？

ali線先悶

ali同陳豪條線好正wor

宋家同西環銀行條線先悶

張繼聰條線最正

睇佢點食晒尚家d女

劣cap

見了張繼聰好慘，想殺個人都咁多阻礙

cut 有線嗰度笑到我同老母噴飯，好撚有共鳴

真島

背叛組織

柒到飛起

先殺後姦

蔣志光細佬

但係你啲酒係喺華強北買架喎

蔣志光 長知識

踢個肥佬落去啦

放生

乜神都拜曬

之前有單大陸野
放左隻淡水龜落海

抽啲傻鳩亂咁放生

馬子妮腳腳

交換左靈魂？

係Fiona

麥浩兒又肥左好多

咁你打paris啦

係咪同人對換左

自抽

TBB膠劇產生情形

唐家家暴

大衛呢

發生咩事

換左人啦

呢個最經典

呢個dina係邊個

同邊個換左，都要清楚佢為人先得啵

唔係去淡水度放咩

換左bobby會知

冇咩可能換到, 佢知道晒DINA姐同所有有關D人既事

換幾好丫...
換個靚仔/女

架火車

亂黎

平時D火車廂就係呢度拍

係喎 佢應該會睇倒

杜文澤

杜文澤講既

呢句真係佢老公講,不過係杜生

點解又可以寫落劇本

識咗條德國洋腸?

第七味

咩歪理嚟
仲以為係啲「食完第七件覺得飽，唔好就以為功勞都係第七件，頭六件都有功勞架」添

去加拿大應該學法語喎

波比係度

唱歌 party

要唱k了

Tango

今天我....

陸永

陸永係咪25仔黎？

係咪要今天我

見家長咁

飛人咪一樣

6永

綠永一定有古惑

無事獻恩勤
搵你著數

活著一定痛苦
要唔痛苦，就唔好活著

破anjay處係咩感覺

25

6永嚟料?

有古惑

今天我

25仔

有冇人覺得而家呢個anjay麻麻
太瘦

冇波

一無陳豪就好悶

值半億呀

轉黎轉去

搖黎搖去

搖乜鬼

做戲

佢係好_瘦

假撚到

我放棄 我輸左

"佢搞咩丫?"

高潮左

？

狗坤

熱血老年

做戲做到你

張生好笑d

為左aj唔做議員 on9

要瘦唔要死肥西

死肥西必須滅絕囉...

理想與現實

許紹雄7張野咁樣玩

忽必烈

原來7張野

大王同做緊都市閒情樣有咩分別

綠永一定有古惑 唔知屌左未

屌左了

笑左玩影

屌啦屌啦
仲要係天台屌

中出了

靜中帶旺即係點

想錫anjay

因為我係雷電俠囉

一個矮得濟
一個肥得濟

瘦得濟

奶野了

鐘意姦田

梁天琦認輸

鄧英敏d戲好垃圾

衰係條女到

突然偷聽

梁天琦

套溏心 預告已經覺嘈

Shame on you

English Tang d 戲睇到人好老尷

肛膠敏

係

互拉

打和啊！

9成最後陸永當選
利申:30年TVB劇fans

講野都唔正做記者.....

廣東話唔正

鄉音

做乜撚野

廣東話都唔正

有無人有啲感動

個慢鏡想點

打和

on9

我愛香港

我

一齊dq

呢幕好正

一齊棄選

香港好彩有你

最後投左3號

感條毛咩,最後咪又係會寫個後生既當選

唔好俾我估中6永選中

估撚倒啦,TVB

溤樺我屌你老母

真係6WING羸

6永唔想做到出晒面

梁天琦係水鏡八奇

好正呢幕

佢想做農夫咋

區會二百票嗌相若

有大水喉射住
做乜都得啦

真心好感動

有心有力有錢
香港係咁就好

岸勁

香港爭個金主

10a

就係等你呢張

呢套劇真係好正面
好過陣間套日日鬧交 無營養既垃圾劇

On9到震 畀返陳豪張繼聰我

認真

其實6永有d慘, 佢真係想做個農夫咋

由低做起

佢都想幫西環嘅
冇錢姐

又做過10年底層

有冇一次可以個劇本無咁易比人估倒,睇開TVB劇都估倒佢會比邊個選倒

耕anjay塊田

佢覺得自己冇權冇勢啫
有金主就唔同

歐陽波比好撚煩

屌你

睇樓女